粗幼薯條你會點揀

幼薯條
粗薯條

利申 鍾意幼既多啲 仲要係長身偏淋跟住鹹鹹地

細個茶記波浪最好食

幼脆啲

我全部都要

幼要冰過
粗要新鮮

粗

粗到脆薯王咁 fatfat薯條

認真咩 粗薯好飽肚但無口感

脆 > 幼 (如果又幼又淋諗就狗也不屌)
淋 > 粗

薯角

why not both?
總之要炸薯條既就一定要新鮮

如果唔炸既話 可以整幼薯條炒蛋 邊有啲焦焦地

冇乜所謂，最緊要新鮮
但食炸魚著條果陣會落醋就一定要粗著條

波浪 > 粗 > 幻

老麥啲薯條淋淋地再加埋啲鹽味真係好正

粗，仲要外脆內軟

粗幼脆淋我都鍾意
各有好食之處

呢個同就咁食薯仔有咩分別

凍咗既話長而幼係最好食

中等最好，burger king果種

波浪薯條加肉醬or粉